其實有冇講過啲 武漢肺炎 康復者，個肺有冇 花 晒？

之前講過個肺會花到仆街
但每日都係講緊
感染。康復。死亡 人數

未聽過康復者個肺係點？